想問下有關鐵館嘅嘢

呢排不停比阿哥慫恿我去舉鐵
話女仔做重訓點點點會操到好fit好似vs啲model咁
屌啦比佢講到心郁郁
但發覺鐵館全部都係男人
我一個死靚妹好似好尷尬咁
我又唔係個啲gym撚 唔係識好多呢啲嘢
我阿哥就話到時側邊啲師兄會幫我
咁奇怪？即係點？你會唔會同個三唔識七嘅講你做錯咗？

個個gym房文化唔同 你打算去邊個